低調高手大街小食既格仔餅 雞蛋仔係香港算幾高質？

格仔餅 雞蛋仔都好鬆脆 有蛋香 又唔會比空心雞蛋仔你
仲有好重要既係佢即叫即整 其實只要係即叫即整都唔會差得去邊 不過好多店都整定 搞到佢出名
不過老老實實佢唔係用炭燒 一定去唔到最高境界
而且佢太多人排 有時要成半個鐘先有 又偏貴
仲要d明星效應都吸引好多人 JJ Edson 都食過

搞到我宜家就算住得近都少食左 因為太多人

Btw我有寫下食評 大家可以follow下 宜家返左英國 好快有英國post睇 睇下我點係屎中搵到黃金

Instagram:

好多年前食過一次覺得好好食
上年有日放假經過買黎食 空心既屌你
從此就無再食過

一做起左個朵 就超多人
就keep唔到

依家啲格仔餅好似雞蛋仔質地
好懷念細個啲木頭車檔

係幾好食 之前食過一次

見佢好似用同一個蛋槳
格仔餅最正係入面d槳

係 但個質地係唔同雞蛋仔
食格仔餅一定要多糖多奶多醬

一定要多牛油 咁先creamy
外皮一定要脆

加冰淇淋好吃

試過
係冰火既感覺

你條柒頭收檔啦

屌 唔好講出黎啦仆街

有次龍津個格仔餅勁好食
皮脆入面軟仲要多醬
平時明明唔好食

咪係
我食返媽咪好過

龍津d服務態度好似好西

食過佢個黃金雞蛋仔 正

細個食係10蚊一底18蚊兩底 覺得ok好食
個老闆好好人係咁9加煉奶落個格餅度
但係加到12一底就冇再買過
想知而家幾錢

南山雞蛋仔 格仔餅
又高質又平

幾點食 凌晨12點幾去多人到仆街
寧願揸返車落大角咀食茶餐廳算

都係睇人嘅啫
黃埔嗰間有個好好人

好似$18 好貴
而家都冇$10 一底 對上一次係大埔見到

Ssp 果d好閪

寧願食貴D 都唔再買個D 10蚊 個餅又冇味 質地又唔好 又少醬

間媽X雞蛋仔 雖然貴 但人地真係 又厚 又香

即整已經有70分
已經好正

冰你老母臭西淇淋咩